原來香港甘多ptgf

行行下街覺得每個女仔都有個價

甘你老母

自己老母無價既 人地老母就